如果tvb要幫biohazard拍劇，應該搵邊個做？

Claire: 朱千雪

Ada: 林漪娸

Ada咁老？

你睇下新果條PV，我都唔撚想認，但真係好撚似

又幾似

Leon搵謝霆鋒？
利申：要驗眼

張潤衡

追跡者

你老味

落地獄

點會咁似

落地獄係含仔就真

帶火機上山，食煙，掉煙頭

CHRIS-馬神

JILL-法拉
Barry-艾威
Leon-吳卓羲
Brad-梁健平
Carlos-唐文龍